我夠膽講，27號一定係班仆街鄉黑驚過我地！！！！！

唔該你地留意下，呢兩日開post 叫人唔好入去嘅人數多到極唔尋常，我唔排除有班住村嘅巴絲真係擔心我地，但同時間我亦覺得你地都受到刻板印象影響，覺得班鄉黑係絕對嘅霸權，無可能打得贏，但我想講嘅係，請你地睇番當日係上環一班前線發完夢番去反cap 啲白衫垃圾嘅片，你就知佢地當日只係得個人多。

愈多鬼開post 叫人唔好入，就愈係證明班仆街真係淆，老實講呢班所謂嘅黑社會已經唔係廿年前個班會發窮惡，爛命一條咩都冇所謂嘅人，而家只係一班有啤酒肚嘅死廢中，至於後生個班，唔好玩啦，有實戰經驗嘅有幾多個？

相反，一班前線發過夢嘅巴打，連full gear 有槍嘅狗都唔怕，又點會怕呢班冇裝嘅黑社會？

成日叫人對準政權，我想講大家要諗清楚所謂政權係啲咩，政權係一個意識集合體，入面唔係單單一兩個點組成，而家話俾你聽嘅就係黑警同鄉黑都係政權嘅點之一，雖然你地可能覺得黑警同鄉黑唔係個問題嘅核心到，但佢地就係呢個政權最穩定嘅盾同矛，你唔撕破政權嘅外圍，又點可以攻到入個核心呢？而家要去元朗係因為你要俾班仆街知道做錯嘅野係要付出代價，而個啲代價唔係錢可以買得番黎。

如果用rpg game黎講，所謂政權就係一隻有好多細怪圍住嘅boss，你唔打清啲細怪你只會俾啲細怪圍死，大佬，都要打下細怪升lv 架，唔夠lv 直接俾你開bug 飛到去boss 關你咪又係俾人秒？事實話俾你地聽嘅就係六月到七月全香港人嘅意識形態提升好多，勇武嘅人多左好多，如果唔係有過咁多次發夢，又點樣令到香港人成長呢？

總之我希望27 號發夢個陣可以見到大家。

利申：1999, 一名係沙田個晚發夢係前線冇裝情況下打過狗嘅手足上

推，27 號見!!

前線兄弟唔係你哋嘅condom

佢哋唔係鬼

佢哋係比你有承擔嘅人 真正守護香港嘅人

727邊個捉鬼佢就係鬼

你知啦 現場唔係個個控制到

上次立法會又係話前線係鬼

幫推
光復香港 時代革命

所以聽到一班話要割席嘅你就知佢地咩料

幫推

支持，但要睇現場手足，講真大家都知分雙線一齊推係最好，但實施個陣有難度，一定要搵文宣組大力推。

我意思係指你個個忍者小隊concept，如果大力推得成嘅就可以以後實行雙線or 多線嘅行動

支持啊，夠多人就得，佢地幾百人，我地幾千人，十對一。

唔好講到得小市民有反應
香港總商會
沈祖堯9人聯署
懲教
入境

無人覺得我地個影響愈來愈大?

要和理非

毋忘初心 向暴政說不

推！！！
一直都支持勇武
可惜今次有左只能參與和理非
一撚定要清算死黑警同元朗班仆街

勇武打撚到班友仆街

所以大家一定要keep住施壓，不忘五大訴求，打贏支線亦係令主線更加順利

農曆鬼節就到，的確要拜四方遊魂，元朗作為香港其中一個最傳統社區，我燈神感受到元朗陰氣太重，加上何妖父母破壞左風水龍脈，我地要為元朗居民燒衣還神祈福。

你要小心阿量力而為，每個人都做左佢可以做到嘅事加埋就唔係1+1咁簡單，和理非手足只要出黎，前線手足放題個陣就愈安心

同意
人多就實冇事

班鄉黑最多俾佢哋有1000人
我哋幾萬人 鄉黑一定9都縮埋
1個打10個？ 唔好玩啦 李小龍都贏唔到
現實1個打3個都輸九成啦

不過如果27號有巴打得幾丁友都去挑釁黑社會或者入村
就只可以話係自己on9
幫唔落

訓前補充
收錢打人唔怕比人拉, 梗係去馬
但無錢收會唔會有人對住成村黑衫惹禍上身，我有保留

夠多人就贏
坦白講如果佢地沉唔住氣開打，我地贏得仲多

訓前一推，希望多啲人睇到

唔通喺幾十部csm面前乸住把老牛劈你咩
基本上你齋遊行人夠多佢一定無你符
係散水果陣一定唔好落單，互相照應

入唔入元朗係一個極難既議題
連劉細良都話自己渣唔定主義

我自己睇法
真黑從來只會睇利益係唔會有信念
想像下如果夠人多
佢地出手既代價就可能會好大
同衝71立法會一樣，你要用幾多錢
先有可能叫得郁真黑呢個時候出手？
佢地實會龜縮晒入龜殻
相反我覺得最危險既反而係真心膠
啲真心鄉事，走出黎保家衛元
啲著火義士，行出黎反黑復仇
只要有一絲火種就會有機會走火
而呢場群交代價會非常大（而且冇意義）

所以，入一定要入
但要控制到自己情緒
唔好俾情緒控制自己
自問控制唔到，就唔好行
同其他一樣既人組隊起附近待機
真係出事先衝去救人